唔想食飯 唔知點解

咪食煙啦

麵、粉？定完全冇食慾？

咪唔好食lor

唔想食白飯